{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048863",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주&라뷰테제주펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できません。この場合、払い戻しはできません。 ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの同伴入室は拒否されます。その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償をすることができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。 スパ/ジェットバスを利用する場合、海水浴場に行ってきた後シャワーを浴びる必要があり、砂がある状態でスパを利用すると掃除費が追加されることがあります。 IPTV/Wi-Fiは客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できるようにしてくれます。 バーベキュー場は17:00から23:00まで利用可能で、各時間帯別に1チームのみ可能です。 駐車は15台可能です。 ペンション周辺には登山道や遊歩道、遮帰島、高山展望台、チョコレート博物館、済州オルレキル12コース、松岳山、山房山など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やす場合は、事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますのでご注意ください。また、最大人数を超えると入室できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に利用できるペンション以外はペットの同伴入室は拒否されます。その場合も払い戻しはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければならないですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守していただく必要があります。また、客室と周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任はお客様にありますので、十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具の使用は禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されていますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金に誤りがあった場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再び通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットバスを利用する際の注意点はありますか？",
            "answer": "スパ/ジェットバスを利用する場合は、海水浴場に行ってきた後にシャワーを浴びる必要があります。砂がある状態でスパを利用すると掃除費が追加されることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiは客室でインターネットを迅速かつ便利に利用できるようにしてくれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時から何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は17:00から23:00まで利用可能です。各時間帯別に1チームのみ利用できますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には登山道や遊歩道、遮帰島、高山展望台、チョコレート博物館、済州オルレキル12コース、松岳山、山房山など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 582,
        "QA": 748
    }
}